有冇巴打幫手起底董之英中學欺凌者資料

好想認識下佢哋
提佢哋記得半夜起身屙尿

學校唔識教，等我哋child登教

東張西望話係足球隊成員

起埋校長底，同佢來個過分的嬉戲

好有80,90年代嘅感覺

請見po巴絲將po share,多謝

嘩左手邊個10號仔仲係中學生???隻手瓜起曬展喎

㰖球隊

懷仔當年都係咁

新移民係咁㗎啦

開個牙朗 post 董之英版

同佢地瘋狂嬉戲

等佢地感受返受網絡欺凌
流傳萬世

辦學團體：仁濟醫院
董之英單野就知醫院幾黑暗
最大果個都唔理
仁濟醫院都好垃圾下話

玩下唔得？

日日食白汁撈腸仔

全部除褲打屎忽

右邊綠衫又幾靚仔喎

Push

條女比人輪過幾多次

推

拉入更衣室㩒佢落地下除褲打pat pat,成隊人輪住上